# Тестовое задание Tennis-United

## Задание
1. Развернуть проект
2. Создать публичный репозиторий в сервисе gitlab.com или github.com
3. Добавить первым коммитом изначальную версию проекта
4. Произвести рефакторинг регистрации (маршрут /api/registration в backend и страница /registration в frontend)
5. Описать некорреткность текущего решения и произвести рефакторинг одним коммитом
6. Реализовать простую форму обратной связи с полями "E-mail", "Имя" и "Текст сообщения", оформить решение одним коммитом
7. Решение задания скинут в виде ссылки на созданный репозиторий

## Установка проекта
1. После клонирования проекта проверить настройки UID:GID (user: "1000:1000") в файле docker-compose.yml, настроить под свое окружение. 
2. Переименовать в корне .env.example в .env, указать в файле пароль для подключения к базе данных
3. Переименовать в корне backend/.env.example в backend/.env, указать в файле пароль для подключения к базе данных
4. Собрать контейнеры
    > docker-compose build
5. Установить frontend
    > docker-compose run --rm frontend yarn install
6. Установить backend
    > docker-compose run --rm php composer install
7. Сгенерировать ключ для приложения
    > docker-compose run --rm php php artisan key:generate
8. Запустить проект
    > docker-compose up -d
9. Запустить миграции базы данных
    > docker-compose exec php php artisan migrate
